貓神算唔算靚女???

幾眉清目秀

其實佢做咩職業 講野d語氣去左古代咁

好似有d錢咁